張敬軒 HINSIDEOUT 優先/公開訂票集中討論區 (2)

Post 1:
最新消息係得返頭場480
優先訂票賣得7788，開定post畀公開訂票

溫馨提示 1：巴絲請慎重考慮放飛/收飛價錢，切勿助長炒賣風氣。
溫馨提示 2：請自行辨別消息真偽 尋日優先預訂開始後短時間內發現小量仆街慌稱某啲價位已經賣完，試圖擾敵
---------------------------------------------
《KKBOX 呈獻 HINSIDEOUT 張敬軒演唱會》將於6月15日至17日喺紅館舉行，想親身支持偶像？建行（亞洲）幫到你！ 由3月8日起，建行（亞洲）信用卡會員即可優先訂購門票*，快啲拎定張信用卡，準時打訂票熱線2180 8026^搶飛啦！
詳請：
*名額有限，先訂先得，售完即止。
^星期一至日由上午9時至晚上9時。
---------------------------------------------
公開發售日期：3月28日
---------------------------------------------
尋晚張生開live話：
唔好幫襯黃牛
四面台
可能會加場(冇講前定後)
今次優先訂購後，公開訂票唔會冇晒位
國際歌迷會 唔會代訂飛 但張生已經留咗部份飛畀國際歌迷會會員
KKBOX、King Jer嘅facebook會送飛
演唱會前會出一隻碟 - Dahlia 2
演唱會可能唔會有紀念品賣

資料如有錯漏，歡迎指教。

大家唔好助長黃牛狗
黃牛死全家

張敬軒 降兩度 演唱會 2018

演出日期: 2018年6月15日 - 17日 (共3場)

詳細演出日期
1) 2018年6月15日 (星期五) 頭場
2) 2018年6月16日 (星期六)
3) 2018年6月17日 (星期日) 尾場

門票價錢: HK$780 / $480 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館

優先購票: 2018年3月8日9am起 (建行信用卡)
訂票熱線: +852 2180 8026

公售 3月28日？？？
佢在live話3月27日 錯的？

17號買多左幾張480

對唔住 我打錯咗，上個post講完3月27但呢個post寫錯咗3月28

公開發售: 2018年3月27日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

唔該晒巴打

留名

張敬軒 Hins Cheung fb

無紀念品

公館有冇咩技巧買飛

售

排隊

城市電腦售票網呢

收16/17號 $480 四張連位
$510for 1

想收16號 280/480飛

今朝買到
得番頭場 $480

琴晚買到飛，有多480飛放俾巴絲打

已經賣曬

琴日通咗響勁耐都無人聽 今日賣曬就聽電話

啱啱打通咗 所有已經賣晒

我打通左四十次都有
無一次有人聽
打左二千幾次

就算你排第一啲南亞裔都有機會整走你
所以要企硬

乜咁多人有呢張卡？
完全冇諗過要申請
等加場同公售

有冇好心人原價放17 480？

認真答你，用嚟交保險費

岩岩打去終於通
但已經無哂

仲有 原價+20車馬費only

交保費用建行有著數？

d人應該都係為演唱會先申建行

無咩卡交保費有分

求兩張480

好似係指定要用建行交 我同事張卡
By the way, 建行有張eyes卡用payme嘅話蓄里數好抵 我之前都諗住申請+買演唱會飛 最後等兩星期先有就不了 非打手

今朝打都唔通
啱啱屎忽痕打去 姐姐好好話已經賣晒

呢張卡儲里數必備, 網上交易$3/里

Btw 各位訂咗飛嘅巴打，張信用卡係咪已經扣咗數？
我無SMS，又未hold住筆錢，而且無訂飛嘅Reference Number，搞到我都唔知係咪訂左。

all sold dont pm me thanks

真係安排得好差

係 真係抵

求任何兩晚 $280/$480 3/4張

果陣過左12點

你講乜？

應該係果陣過左27號凌晨12點張生講聽日優先發售 之後有班友以為佢講錯

嗯, 張敬軒live都係講緊 "優先" o者，
上面講緊"公售" 係27日 ，同"優先"完全無關係的。

我都想知
完全冇任何消息 想confirm自己係咪訂咗飛都唔知
有冇巴絲收到扣數sms

放15號 17號 480飛 有連位
原價加小量手續費

放頭場(15/6)&尾場(17/6) $480飛
原價加小小手續同車馬費
Tg:

有頭場同尾場$480朋友唔要買多咗可以賣出黎
收多少少放睇下有冇人會要

tg:

條友係live話演唱會既紀念品以往銷情真係麻麻
我都唔怕老實同你地講

買到4張16號780
原價放左比朋友
黃牛仆街死

有無巴打可以放兩張480
邊場都得

仲未扣數

Same

+1

優先訂左飛, 幾時先有飛同知係座咩位架

寄到你手上果日

放15號
280
480
各一張

好似話係開show前兩個星期...

優先訂飛個時無問地址 但佢會打黎confirm定點
打咩電話搵到佢地？

你個地址咪信用卡個通訊地址囉

係架？因為平時訂係比堆地址
因為今次借朋友卡 唔清楚

尋晚開始收到SMS確認, 大家收唔收到?

今日11:17收到SMS

卡嘅登記電話定係你留咗嘅電話

無sms wtf

公售可以幫手買飛
Tg:zer007

卡主電話.
我係借朋友張Card買. 留左自己電話, 都係SMS比卡主.
系統交易既SMS, 同平時大家網上購物後收到既SMS一樣.

已收到sms 好開心

啱啱先收到 sms

仲有冇人放飛

有冇人放480
可以就時間地點
黃牛死全家

等公售啦

放 17號 280 兩張

同求一張480
任何時間

ebanking 見到扣左數

HINS CHEUNG CONCERT PB HONG KONG HK

同問

我收到扣數sms啦

收任何日子 2連位

岩岩check返 原來我都收到sms la!

放 頭場 $280，有興趣：

有無人同一時間買咗兩日飛
但淨係扣咗其中一日數

Pmed

有無人放16號 $780兩張
超想去現場聽歌！

有冇巴打知道公開發售每人限買幾多張？計埋自己成7個人去睇，想買到連位

仲有兩張

未公佈，
估計熱門show應該限4張。
廢show係10張。

有勞巴打解答，我再留意下先

放17/6 尾場 $480 兩張

而家係咪有卡都無用了？

有冇人放尾場480？差一張

多謝政府資助我入場支持軒仔

仲有無人放飛? 任何一日咩價位都可以 可加小小手續費, 黃牛就不了

有無巴打試過入博覽館買，知唔知多唔多人排隊

D淨係得URBTIX 既售票處有人排未呢 應該個朝7,8點先去到排

有冇人會去通利排隊？

10點 仲有28分鐘

唔係聽日27號咩

頂我又柒咗 尋晚訓教見到26 以為今日27

不過今日開live

點解上售票網都係搵唔到購票？

有冇人試過去通利買
唔知聽朝幾點去排好

通利啲staff同座位表一樣咁閪

求 兩張 尾場 780

最多買4連飛？

6連

求16號 $480兩張

點解仲未有有座位表既

邊度睇？有冇link
Btw 張生又話公開唔係黑洞 上面呢個點睇都似黑洞

大家會唔會排通宵?定係聽朝先去通利?
好驚南亞黨

我今日見到d呀嬸排五月天 軒仔唔見
我唔排啦 優先嗰陣買咗

我優先買唔到
頭先6點放工特登去紅館個售票處望下
已經有個賓妹鋪埋紙皮排隊
心諗聽日打算9點去排會唔會太炆水

聽朝9點幾先去會唔會買唔到？

星期五場有兩張$480優先訂買到
有無巴打絲打要？
請pm

有 要

身邊冇朋友有興趣睇
有冇人同我一樣打算買飛一個人睇

我add你tg?

我加你可以？
我唔知點整俾link 俾人加。。。

已加
加油呀巴打

訓先 唔該曬巴打
我聽日收工先知買唔買到
聽日係我屋企人幫我去買

d人好似仲係等聽日黃子華, 少人理張敬軒

why not both
反正都係開tab

Here

我都想知啊 依家諗住早三點鐘去排

已經排緊

排第幾個？

推返呢邊上黎

唔知呢邊有

好驚呀你係邊個

咁多post

分流失敗

已經上唔到個賣飛個網

10點

d人去哂 張敬軒 城網好慢

真係DKLM
我9:59分開始上城網 一直都連唔到入去
熱線重撥左200幾次都通話失敗 仲慘過搶IPHONE

我試下打 有嘅話原價畀你地

元朗宣佈無曬位

已經打咗百幾次hotline

乜都無剩

門市排隊都無位，咁我排梨做乜撚

屯門比黃牛搶曬飛 黃牛負責人仲要當我地面交收

屌佢老母啦

求兩張尾場780飛 真實忠粉 麻煩晒!

求兩張$280/$480

求兩張280/480

跪求兩張$480

求任何場既780兩張

求16號 兩張280 要連位

求任何日子480/280 2連

求任何場兩連任何價位

@DN487111

跪求3連

跪求任何日子任何票價兩張
求好心人士
真心好想睇張敬軒
個網入極都入唔到

跪求兩連咩日子都得

求兩張$280任何時間

求任何埸嘅780 2張

跪求任何日子任何票價二連
求好心人士
真心好想睇張敬軒
個網入極都入唔到

求兩張連位 480

其實網上d飛賣曬未

求兩張480連位

求2張 任何日子任何價錢
真fans

求2連 780
任何場都得!
Tg:

跪求尾場三張480

求780/480 毒撚位

求兩張 16號 $480 相連

跪求兩張連位 任何時間 價錢

跪求2張連位
480 / 780 都可
鍾意咗hins好耐

求兩張15或16號任何價位連飛

求3張任何位 任何日子

只求兩張飛
入到場就得 軒仔死忠

求 16，17
2張 連飛
280/480
包車費

求480任何場兩張
求頭場任何價位四張

黃牛死全家！！！

求480連位

窮撚跪求3張$280 任何日子

真fans 求兩張480連位 女朋友同我都係人生第一次睇演唱會
巴打絲打唔好出咁貴 我可以補貼車錢 手續費

求2張480連位 邊日都得
有請tg我 一世平安

好想同男朋友睇一次 我地都好鍾意軒仔㗎

想要兩張連飛 點解可以到宜家連個網都入唔到
求兩連咩價都得

求任何日子價錢 兩連位

求尾場 兩張連位 真fans

跪求兩張$480
入咗個網load唔到位 比人彈返出嚟

跪求任何日子任何票價2+2
真fans 一票難求
如果加多幾場就好

求兩張780/480

皇天不負有心人

跪求尾場3連位280/480

仲有連位嗎?

6/16 480 21 行 四連位
6/16 480 23 行 兩連位

800=1

有意

求任何一場2連位飛 完全入唔到個網

買果陣又突然有返連住

求任何日子四連

冇曬啦

求兩張sat 280/480

買賣都死全家啦屌你老母

跪求兩張連位任何日子 氹女朋友開心

黃牛

睇車呀

跪求兩張連位

個個留tg其實有無人搵

屌… 輪完張生又要輪醫生

買賣黃牛死全家

想要張280
等加埸

祝佢拎住d 飛交收果陣比車車撚死😂😂😂

九成唔加啦
要加公售之前己經公佈左

撞撚死你個冚家鏟呀

求兩張任何日子任何價

Ching 出到呢d 招😂😂😂

你呢D死仆街 真係仆街死

真心求2張任何場嘅連位票 同條女就散 希望呢次演唱會可以修補下關係 巴絲們有多嘅做下好心 小弟感激不盡

求17日 兩張780
真fans

咪咁賤啦
放過人地屋企人
死全家就岩

真心架 真係第一次睇

全身生癌啦屌 祝你快d賣晒夠錢睇醫生

拎埋個老母有絕症出黎啦笨😂😂😂😂😂😂

求原價1張17/6任何價位既飛

剩係你呢個emoji 已經可以block你

冇人買啊

祝佢生到成身到係啊

咁又唔好咁衰
斷手斷腳玩到80 先死正d 😂😂😂😂😂😂

唔會因爲你買到就唔散㗎ching

勁mean

黃牛死全家

求兩連

黃牛撚死全家dllmch

老母有絕症，唔頂得耐，佢最後既心願係一家人一齊睇軒仔
求3張連飛

btw求飛是真的，跪求好心人放3張

嘩你好慘呀我貼錢請你同條女睇啦

牙軒感動比兩張尾場480我同條女睇啦😭😭😭😭

跪求 480 2連 任何日子
Tg : @77

求兩張任何日子任何價錢 真fans好想睇

希望唔好晒心機啫... 有飛就繼續一齊都幾兒嬉

我女朋友最鍾意張敬軒，佢最近身體唔舒服入左醫院，好想佢好返可以比個驚喜佢 有人有多2張可唔可以讓比小弟

求任何日子兩張 $280或$480 兩連 勿黃牛

真fans 哭求尾場兩張480
可以去唱k 驗證我係真fans 😭😭😭

跪求尾場3連任何價位

求任何日子 兩連780
真係好想去睇到皇上演唱會

唱k係咪你請

老婆死忌 想買兩張燒比佢

跪求任何一日280/480位 俾返一舊水你當手續費

吹撚到入醫院

同左我女友拍拖十年都未比到場軒仔演嗜會佢睇
希望今年可以比驚喜佢
有冇好心人or 牙軒可以讓兩張480比我

跪求任何場780兩張

屌你

1700收兩張780連位

我ok ,好過益和牛

買唔買到啊

有人放3張連位比我我出賣肉體都得

你有兩個老婆咩

求3張任何位 任何日子

幾時肯攪實名制

求兩張280

黃牛死全家

肚入面有個...

仲有無人排緊？

死好彩 買到15連位 但買唔到多一場

肚入面都係一張飛就夠啦

求兩張$480 任何日子

有

求任何日子兩連

cls
我呀爺就黎死 想睇張敬軒添呀

求3連/2連
任何位 任何日子

買唔買到？

去到咁撚盡😂😂😂

跪求任何日子$280 2連位

入到URBTIX 但完全揀唔到位，是咪冇曬？

好似係得D單丁位

冇曬啦大佬😂😂

岩岩買完無耐
話$680無晒連位(都唔知堅定流)
我前一個阿叔鳩揀都有$680連位

究竟仲有冇位淨

我貼埋m 記雞翼餐加大

真fans 求兩張280 或者 480連位 女朋友同我都係人生第一次睇演唱會
巴打絲打唔好出咁貴 我可以補貼車錢 手續費

吹水大會開始

我加多個支天仁茗茶

入到網， 但無限菊花

求3連 咩日子都可以
排左成晚 第6個都無

我貼埋 岡本0.03祝果位巴打屌到女..

我貼夠兩個餐架兩杯天仁茗茶
兩張780

求任何日子/位 2連

求任何日子任何價錢兩張連位
有飛就引用左我先

揀位load空氣 why!!!!!!

求2連

求任務日子3連

求2連280邊日都得，閪位照要

我貼多你一個DOUBLE

求任何場任何位

大家忍住唔好買黃牛啊！

$480畀唔到錢就timeout左

任何日子三連

無限菊花 然後夠鐘

我貼埋條女張自拍相.....

尾場$480朋友唔要買多咗兩張

tg:

窮撚求3連$280 任何日子

lm pmed

求兩張480
咩日子都得

我6點排隊到依家 20號籌都買唔撚到
我正式同所有黃牛黨講 要買賣死番出公海 依到唔係比大家搵食 都唔係比大家縱容黃牛既地方
依到係比真心愛皇上既人討論既地方
不論你買又好賣又好 你唔止傷害緊皇上 仲係傷害緊所有愛軒仔既fans

我要

PMED

ching 一齊黎集合怨念

[怨念集中區]黃牛死全家

排隊排到頭3個就已經話無曬飛，黃牛黨我祝你全家生癌落地獄

佢地一早講晒無連位
點知去到我買都有

開頭staff話賣哂
突然有返飛

有無連位?

幫手買3張飛

求任何價錢任何日期4張飛

唔排除有d係擾敵
優先訂票嗰日有人開波十幾分鐘就上嚟話賣晒 叫人唔好打

我係到趕走班人先 子華先啱啱出黎講左唔好幫襯黃牛
冇人明依個道理

係果度d職員啊

求任何場連位2張

Sorry我get錯

有冇人大約知仲有冇飛架

放2張17號480位

收16/17號 480 4連位

真fans想支持下軒仔

我都想知 㩒到位彈番出揀價位到

11點仲買到,而家唔知喇

11點買唔買到連位

毒撚位都要禁幾次先買到

頭先大叫任何價$ 日子 ,1 位都無

屌 撳連位 可以等到夠鐘 彈我走

毒撚我都做唔到

黃子華又買唔到，軒仔又買唔到，
係香港永遠想睇既人買唔到，啲黃牛買唒
DKLM

禁到都係西位,所以理都唔理買左佢算

我入到一次個網架
點知TIME OUT我 我果時 10點半都未到

買到，4連都有
係俾皇上無視嘅紅區閪位

城市個閪網都要屌下佢先得

上面又有隻黃牛狗喇 屌

比人無視都起碼有得入場

求任何位置 任何日子連位兩張票

唱幾首比你聽都仲得

入到就唔好理乜位喇,買左先算,揀多幾次夠鐘就踢番你出黎

幫手入多一次個網啦

荃灣通利巴絲心情應該好似過山車咁
開賣兩個字就冇曬 跟住黎個太空館阿伯搞笑既
最後等多20分鐘突然有返飛，個個買完嗌曬咁

已經揀電腦安排

放 15號頭場 480 雙連
有意 tg @ yinleung c571

有冇V走埋唔要連位

咁又無

多左兩張780 想換子華平飛

岩呀 冇啦啦放哂出黎又冇喇

如果毒撚既V就埋好D,好似係,如果要連既就唔知喇

9點40分之前入到個網 再瘋狂refresh 直到10點開售就即刻買到

但有fd同我一齊去

唔洗得15mins?

Tg搵唔到你既巴打

咁你真係要試多幾次

9點已經入唔到

我9點4左右開始禁 入到呀

求3連

入到 但應該15分鐘就踢走你

中間試過out左一次 到差不多10點個陣個系統提我仲有5分鐘淨 10點就即刻啦啦聲買

求480 4連 任何日子

求二或四連

求17號 780兩連
可以證明係真fans

求780/480兩連 任何日子

2連/3連咩日子都得

求二連780，任何日子都得，tg 詳談

跪求2張 2連 乜位乜場都得 唔好加咁多啦巴絲

好多黃牛係個POST 度
大家小心

好多黃牛

職員話得番單丁 有無人要？

有冇前後行單丁?

如果係16/17 都可以要!

咁多要求 鬼知

你係F5定係不斷開新TAB

係極多

入到有撚用咩 瘋狂菊花

10點0幾分用電話refresh幾次就入到
衛蘭同hins都係咁買 買左480連位3張

480 開到千7蚊一張...

唔該晒你啊 最緊要想知仲有無得買

請稍後夠未呀屌

食撚左屎呀佢

求其2張都得架喇

完了吧, 如無意外

2張連位 所有日期位置照殺

有冇可能加場?

幫手買

求兩或四連

一定要啦 不過加又咪係宜家咁

可唔可以幫我睇下 有無16/17號 任何價位
唔該晒!!

無限菊花 我自己都未買到

快D 公怖加場

請稍候到完場

仲有冇通利巴打係度 好想棄戰

就full喇

個少量係咪呃人嫁 買單丁位都冇

咪又係買唔到

咁快就打沉我

請稍候...

收皮啦黃牛
1700@2

收任何日子
2連/3連
真FAN
可以影埋CD比你睇
唱比你聽

仲話買多左2張

又係入到揀唔到位

入到

又過鐘

個POST靜晒了

心很累

等到過咗15分鐘 都冇位俾我買

你以為啦

沉醉緊係傷心中

係咪個個都上曬岸了

呢到post好多放飛都係黃牛價 搵食行遠啲啦

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

我由十點㩒咗兩個鐘都仲係網都入唔到

冇得睇既話 果日 係屋企聽返LIP算啦

我都想

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

你轉過個名可能求到嘅

係個個都灰曬

求吧我甚麼都應承

只要你有飛

我都係

我連網都入唔到...

好過你入到去睇菊花。。。
而家你未入到，好過入到去有得睇冇得食

過兩日五月天本身都唔預買到飛
仲諗住話睇到張敬軒都好

頭場480 兩連 放千4
tg 我

收皮啦

全家死清光

同女朋友睇，買多左三連坐我隔離
本身請左半日假去排隊，想收返少量手續費又唔想做仆街黃牛
如果$1700三張算唔算黃牛

唔好留tg，我唔會搵你，仲諗緊有咩方法可以放比100%真fans

1700 3張係咩價位

等變廢票

480打漏左 自膠

求飛

跪求任何280兩連
可以車馬費同手續費

Dllm

我答你啦死黃牛

1000收1張780 既飛
tg kelsongood

想要兩張

求兩張

求3張

求任何日子 $480 兩連

改左名先啦你

冷靜啲我都唔係呢個價放 問下姐

想要3連
真FANS

真粉要兩張 有碟 有LIP飛尾

每張加57蚊其實唔過份 (好似係)

想要

SORRY 計錯數 太嬲個人

屌啦加一蚊都係黃牛呀
買咁撚多拓咩

肯放比我我淨係著條底褲交收都制

想要兩張
真FANS
巴打請假去排想收返少量車馬費係合理既

收2張280連位

真Fans 求三連，可加車馬費，手續費

收480 或280也可

三張$1680啦，已經係原價+半日人工/2 (我同你一人一半)

有興趣既post LIP票尾+連登user name+ tg名
先到先得，最快果個我會搵你交收
其他巴打屌細力啲

冇留飛尾

冇留 x2
想入場支持下姐

入到兩次，兩次都菊花15鐘

留番個tg以示誠意
想同女友同細佬睇

雖然應該大把人做到你個條條，但係如果冇人做到的話希望你放比我

飛尾仲搵緊
我可以SHOW住CD比你睇先
真FANS 唱埋比你聽都仲得

有啊
買到$480 4連+2連

求兩連飛

尾場 $780 連位

0幾分已經話無哂 等到2x分突然有返好多飛

有負秒數？無限菊花

求定放呀？

尾場480無哂

第2場全部價冇哂

菊花售票網

放15號480二連位

求 2連位 480

收17號 2連

放尾場780連位

死開啦抄狗

收任何日子280/480一張,如果有兩連更加好,可以加車馬費

保證真fans,cap圖backup隨便你,睇完開post保證有睇

DKLM 啲黃牛黨
搵錢行遠啲 想好好地睇場LIVE 俾你班友阻住晒
俾你搵到食 咪又係上唔到車上唔到樓
燥底

幾時加場？

加場應該又比黃牛掃晒

加埸咪又搶唔到

都要試下嘅

求$480 星期五二連 嗰日女朋友正日生日 F5左3個鐘都買唔到 入到去揀到$480都係彈

求任何一場780 2連

賣哂了

真?
仲f5緊

求任何價錢1張,有兩連我跪地都得
加車馬費手續費冇所謂

係咪唔使排喇？

好似得返三張單丁，全部俾人hold緊

16號全清

未解bam，太多廣州人搶飛

黃牛狗貪個少少好ON9

呢隻黃牛狗放1500一張，大家唔撚洗理佢

求15號 2連 任何價

從未去過軒仔concert

屌你啦 係軒仔fans就聽佢講唔好食炒價
佢地咁鍾意買咪由佢地去睇

撳極都無

真粉絲跪求任何日子 480/280 2連 可加少量手續費
TG:Snsd0816

如果單丁位有無人要

散水 打通左電話條女話賣曬

跪求17號2張連位
tg:

等加場算

起碼一千張飛喺黃牛stubhub度放緊

你都買唔到？

首場280一張 要？

要

Tg?

求17號2張連位
咩價位都得
tg:

求2張連位 任何位置都ok 手續費車馬費再可以加多少少

有兩個frd臨時唔要 但兩張都係單丁位嚟 17號嘅 $280 收少少車馬同收續費 希望有人可以“收留”
真fans絕非黃牛

求兩連 任何日子價錢
合理開價就得

入到網，點知得返780，淨係可以買一張。

無用架

姐係無哂啦 買唔到

都係遲下睇下到時有無人放算 ，點解睇場演唱會都要咁辛苦？

讓俾下面位巴打先,博下佢加場

跪求任何日子 2連 $280
真fans

一陣搵你

屋企人十點去排
淨係買到一張780

琴晚排
今朝頭10內都買唔到連位
過左半個鐘再排
啲連位又有翻

求2張連位 任何位置都ok 手續費車馬費再可以加多小小

求一張$780! 任何一日都ok!

多左兩張16號 $780
16行黎
兩張total $1700
只限馬鞍山交收
留tg

個網15號都無埋了 得返17號

預左每張賺62蚊都會比人屌

收任何日子 $480 兩連 黃牛勿加

要啊

加唔到你

等加場 唔撚買黃牛屌

求17號480

馬鞍山爸打 要呀

6收6月16 2連480/780

求15號 2連 任何價位

賣唒 等加場

tg me

求17號 780 兩連

師兄再加

住馬鞍山巴打here
tg:easonsingsong

Pm左

作戰到最後一刻 想收兩張連位 任何日子任何價位

真的自己睇 可以入場自拍俾你睇

大家覺得有冇機會加場

會啦

Cls

無女無朋友 一支公睇 有無人有多張

軒仔死忠求兩張飛
任何價錢同時間都可以
好想一生人睇一次軒仔啊

太好了

can子唔洗氣餒 加場記得買飛

有呀

CHING你幾月出世

求單丁位 $480/280位

加場係咪又要鬥搶

高收

加場咪又係買唔到

請假排隊買啦

如果confirm有加場 會放一張17號480

原價定點先？

求2連位飛 咩時間都得

KKBOX 冠名贊助又乜聲氣都無

有頭場280單丁
有意tg

原價啦或者用18號飛換
但首先要搶到飛

可唔可以排定先

唔會關我地事 可以慳返

sor岩岩訓緊教睇唔到

試下買唔買到18號先

講左18號加場？

五月天換張敬軒有無人有興趣
680企位黎

480換不換

780 1人 任何日子可食炒價 跪求巴打放

如果加場放比你,我只想睇尾場

Thx 巴打今朝有野做買唔到 連登有愛

跪求16號 2連780

都要買到先得,唔好開心住

想問幾時有得買加場

你加錢?

毒撚求一張280/480

任何日子都得，唔食炒價但可加車馬費

btw唔要黃牛

加場咪又係比牛買哂

多啲位好啲嘅

[找數。真抽飛] 17/ 6 張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會

自推

求15號

求兩張咩價錢咩日期都得
真張敬軒fans 可以一齊唱k唱俾你聽
有好多軒仔既演唱會飛尾
唯獨今次搶唔到
tg: cokenoicee

尋日賣晒啦喎 巴打啱啱放監？

我岩岩發現原來尋日已經賣
自

幾時公佈加場呀屌 落街排定隊

笑到仆街

求兩張連位，咩日子咩價位都得

賣16/6，780兩連，最後兩張，即日可交收

黃牛黨當道 想正常買飛都幾難
唯有等到開show前一個禮拜/一個月
睇有冇人有事去唔到 正價/平啲出讓啲飛

Add你唔到啵巴打

fans?

上次fb live,泰國捐精 笑死

唔算

求單丁位 任何日子 $280 480 780都得

有冇人有多張敬軒演唱會飛？
有兩張五月天尾場企位
有興趣交換的話留tg

會加場？
#打L7kui

求兩張480 任何日子 可接受少量手續費

仲有無

求兩張連位

求任何日子$480
四連位 或者 二連位

求任何日子原價飛 280/480
有巴絲放嗎

想收尾場兩張780 麻煩晒!

跪求任何日子280/480連位2張

求 18號 兩張連位 280/480
TG: goodlucktoyou

有一張18號既$780 想換一張任何日子既$780 有意telegram

求兩張 15 號 任何價錢飛都ok

求15號兩張飛 任何價錢都得
tg: iamflightless

放15/16號 480兩連
tg: :SponDy0317
帶價pm thx

希望大家齊心咪買黃牛 班仆街最後賣唔出就會原價放 睇下邊個長命

如果18換其他日子會唔會有人肯

黃牛班仆街真係痴撚線
寧願唔睇都唔會買黃牛飛

15號4連 求換16號4連
tg:

啱呀 黃牛黨收皮啦
賺個少少都無用 咪又係買唔到樓
成日貪個少少 抵班友發唔到達

放一張18號780
原價放
有意留tg

放18號3張780
tg:

原價？

求2張 2連位 任何價位/日子

Tg: fullchi

8張18號780換16/17號連位
最好有3連位
有淨會放返出嚟

呢個成1500蚊張

求18號480兩連換其餘日子
Thanks

放18

780x2, 480x2

要COVER KKBOX membership

+少少手續費

收兩張2連

求2張480連位

放18號，780 兩連
帶價pm:

求四張280

放18號兩張 $780 二連位

放kkbox 120天白金帳號
另外有4張尾場$480
想換其他日子 有無人換？

想780唔連位換780連位 求成全

巴打你贏

唔好咁啦 加啲車馬費

大家覺得有冇公開發售？

收280/480
任何日子二連
加車馬費

放4張$280
加少量手續費

有無人放2連？280/480 任何日子

280

原價/平少少放kkbox 120天白金帳號*2

18號 兩張唔連位加錢 換 兩張連位
帶價pm 唔該曬

今日買個d已經知連唔連位？

分兩張單買咪一定唔連位

求兩張780 帶價pm

想原價+手續費車馬費 收兩張連位17號 480 /780
tg:@Near1325

原價求二連任何日子480/280

有兩張15號 780連位想換18號780連位
有意請tg

賣兩張16號780 唔連座 可單買 帶價pm

賣kkbox 120days code 有多於一個

放
18/6 $780
2連 or 3連
連埋kkbox手續放 可換五月天$880
有意tg

已放

放一張6月18尾場480
連kkbox會員一齊賣

求 2 張 17 號 現票

連日期位置帶價

有18號780 2連/3連位,
求換16/17號連位
可用480補差價換

網上有人$50收kkbox ac,放唔放得過?

放KKBOX 120天白金帳號 x 2

求兩張480連位任何日子

放18/6尾場
480 780
全包白金會員
有單張/2連/3連
有意

請問我用兩張五月天$880/兩張$680
有無人肯同我換？

補番差價比我就得

6/18 兩連280 + kkbox 換其餘日子

邊度收？

跪求15號280二連

我有

約女仔去軒仔演唱會失敗... 😭😭😭
放售其他有需要人士...

18號 $480二連張連KKbox 120日白金帳號 x 2一套放售

Thanks.

原價放 18號 $780票 1 張 連5個 KKBOX code

有意tg

我見Carousell 有人放
不過唔知真定假

原價$100放KKBOX 120日code

有意tg

放KKBOX 120日code
多買可平
有意tg

平放kkbox 120日白金會員code
有3個 多買可再平
有意tg :

放$280 4張連kkbox 一set買

放18/6尾場
480 780
有單張/2連/3連

另放大量kkbox 白金會員
買多送多

問過 優先場要落一半訂 唔想落咁多又6月先有飛

我問過都要落訂，但佢話5月頭至中會有飛

放KKBOX 120天白金會員 x 2
$100一個

放2張17/6 $480 非原價 6月頭先有飛 要落少少訂
有意tg

幫人買完人地唔要
放18/6 $480三張
連kkbox 原價放

佢又話6月頭既

收2張17/6 2連位飛

張敬軒 Hinsideout
6月18 KKBOX特別場
原價放1張$780 連 KKBOX 120天會員帳號
$780+$100 KKBOX +20手續費 = $900

門票會於6月2日前收到,有意pm
需收取一半訂金以防走票,介意者勿擾

有意

放18/6尾場
480 780
有單張/2連/3連
有意
另放大量kkbox 白金會員
買多送多

放 kkbox 120日code
有意自行tg帶價

放kkbox 120日 code
有意帶價tg

跪求任何場數2連

有意TG

等睇黃牛狗放唔出

Push

放
kkbox 360日白金code $200

有意tg

有人可以用張敬軒2連同我換五月天2連

收任何一場 任何票價 單張
有意

5月11 五月天$880 兩張

換張敬軒 可補差價

Tg: Nii112

想睇睇會唔會有2張 16/6？任何票價

5月11 五月天 $880 d2區

原價放+信用卡手續費

或 換

張敬軒 任何一日

可補差價

放17/6 280 x2 不連位但同行
係連登巴打放出黎 自己買到二連所以原價放返出黎

18號場 $480兩張連位換 15號場 $480兩張連位

有意tg

收16/6 任何價嘅二連

子華29號 想換 18號軒

15號4連求換16號4連
tg:

27號子華380單丁
換軒仔單丁位
可補差價

放kkbox 序號120天 80$
有意TG

放張敬軒演唱會頭場 480 2張唔係連位, 收少少手續費 有意pm我thz

求任何日子二連
$280 or $480
感謝

求任何日子 二連$480

想問下巴打們 kkbox18號果場收到飛未?

睇條款啦巴打

放kkbox 18號場780 兩張
有意

放18號 280 2張
TG:

19號$480 2連
換15/16/17 號$480 2連
Tg:

放17號480 兩連
買到尾場求散飛～～

都未開始賣,你就買到尾場?

平放 kkbox 120日 code x2

未

講緊18號 唔係加場

求15 16號連位

事實上依家18號唔係尾場啦嘛

放KKBOX 120日CODE

想睇個尾場都要畀蛋記撚足三次

屌唔撚買喇 成件事係咁俾人當狗撚咁 仲要唔止一次

排第四都冇780

收480/780 任何日子兩連

放尾場 19/6 4連位

求18th $280 2連/4連 原價加車馬費

放 19/6 尾場

$480 4張

不是原價

有兩張18號 480$ 2連位 想換 15或19號 同價錢連位
有意tg

尾場280 2連
Tg

放

任何一場$280/$480

放kkbox 序號120天 80$

有意TG

另外軒仔18飛換子華飛

跪求17/18號 280 連位

求16/17/19是但一場$280

求280/480連位飛

有19號單張$480 29行
加錢求換任何日子280/480 雙連

單張想換連位

有16 號2張連位$480
想換18/19 號 連位$480

放18號 軒仔 480 4連
19號 軒仔 480 2連

18 $280 2連 換
19 $280 2連

15/6 $280 2連 想換 19/6 $280 2連

求兩張連位，感謝各位！

求2張連位
tg: catgrass

本人以張敬軒18號兩張連位480換15號兩張連位480
有意者tg或pm

[換飛]
買左15號480 4連 有冇人肯換16號或之後嘅任意一場4連
tg:

放KKBOX 120 天白金帳號 x 2

carousell果到係咪全部黃牛？

求任何日子
280二連
非黃牛 感謝

求280/480連位飛

不接受黃牛價

想問下有冇建行優先訂票既人已經收到飛

原價放2個 120日kkbox ac
有意留tg
thanks

[求換飛]
18號 $280 2連
換 15/19號 $280 2連

張敬軒18號兩張連位480換15號或16號兩張連位480
有意者tg或pm

[只換不賣]張敬軒hinsideout
18號2連$480飛
換
15/16號2連$480飛

有意者tg或pm

蝕讓kkbox 儲值CODE 120天 360天 720天
有意TG

跪求任何一日780連位2張, 自用
如有大大放飛add個tg傾

我都想知幾時有飛收

求兩張連位 tg : yuyu1212

[求換飛]
18號 $280 2連
換 14/15號 $280 2連
感謝巴絲

大佬,14號480,2連有冇得換,你TG搵唔到
我TG:ggwp12345

放 14號頭場 480 280 連位

換飛
6月14, 280兩張
換18/19號 280兩張

賣6月14日 $480段 前排位既連位
數量唔多 每張+200 有興趣TG

收任何日子$480 二連
每張原價+$100
有興趣tg

收kkbox coke

Code

放 14/6

$480 四連

$780 四連

放 14號頭場 480 280 連位
另放 kkbox白金會員code 90日 50一個

原價轉讓6.14 $480 單丁

收15/ 16號 $280 2張連位

粉絲求兩張15/16/18/19連位780

14/6 $480 2連
換17-19/6 其中一場$480 2連
有意請telegram

收任何日子 780/ 480 2連

放兩張頭場14號
$480 2連 25行
Tg: andylau123

1

求280/480 2連位飛可加合理車馬費

放6月14號$280 4連位 加車馬費
有意TG

放14/6 頭場 $480 2連
Tg: andylau123

[求換飛]
18號 $280 2連
換 14/15號 $280 2連

放 14號 280 4連

有冇巴打知KKbox買果啲幾時會收到飛？

14號$480 四連位
18號$780 兩連位

想換
15號$480 四連位
16號$480 兩連位

有意請tg

thank you
冇睇到啲條款，咁耐未收到，成日羅羅攣

原價轉讓 19/6 $480
意TG

單張

信用卡訂飛既幾時會收到飛 ？

係咪建行？
仲未收到
有冇人係收到架啦

想換飛

我有6月17日 $480兩連

想換

6月18日 或 6月19日 $480兩連

6月18 780二連
想換19 780二連

個陣佢又冇講係點寄黎
如果連月結單寄黎就仆街 會以為係宣傳垃圾掉撚左

跪求換飛
17/6 換 15/6
480飛兩張

有冇人放17號或之前日子 三張飛

打去問
第一次話五月四號前寄 但係五月七號都無 打上去問
佢話同事講錯 係六月一號前
諗住再打上去問下 好驚無得睇

19/6單張$480 想換 16/6或15/6 $480

19號4連要唔要？

換左未呀？

有冇巴打已經收到kkbox啲飛？

用信用卡預訂嘅表示未

收任何場數 $280/$480 2連位
可加合理車馬費

有興趣要, tg me

放 14號 2連 480

放14號 280 2連

啱啱收到kkbox 場飛

收18號Kkbox場780兩連
西位都唔緊要

收14號480 兩連
可加車馬費

求6月15至17 2連或單丁 280 或 480 原價加小量手續費都得

求$480 飛 15/6 號 兩連
Tg 比價thanks !

求16號 480 2連位

Tg: mankeyan

求張敬軒15/6-17/6
780/480/280
單張或連位

求 16/17 480 2 連位

有意

19/6 29行$480單張 想換 15/6 或 16/6 任何價位🙏🏻

收18號kkbox場780任何位置二連位&
19號780/480二連位
請PM報價

push

求17/6 $480 2連
或用18/6 $480 2連換🙏🏻

收18/6 780飛
有意報價 thanks

換飛
18號280 3連換任何日子連位

求16/17號 $480 兩連

收18/6 780 2連
低價放280 480單丁
各得一張only 有意tg

我有頭場14/6 480 2連 （30行）

想換 是旦一日 480 2連

因為突然有事去唔到，只換不賣

有興趣換請找

放14/6 $280 36行 2連位 $750
收18/6 $780 單丁 $900

dklm忠粉求16/18號 480/780 4連位

唔該！！！

收15-19任何價位2-4連

賣兩張18號唔連位 一張有kkbox會員
留tg

求 張敬軒 15號 16號 17號
780/480/280

收17 18 19/6 780 2連

另外原價放18/6 280 480單丁
各得一張only 有意tg

放張敬軒演唱會頭場 480 2張唔係連位 有意pm我thz

收14-16 ,19 兩連/ 單丁任何價位

收19號2連

收15/16號門票兩張
可食炒價

或者我有18號$480，可以換

推

收14/18號 480兩連
可加適量手續費

14/16/17號先岩

求18/19
$280/$480 兩連位
原價+手續費+車馬費

Sorry全部已售

頭場 6月14 480 x2 想換
15 16 17 既480 x 2 or 780 x 2 會補差價